ive bba出路

cgpa過3 我想問下可唔可以入ibank？

可以直入cu gbus

係
三大都喺你腳下

🌲大 恆大 🐳大？

city u不了

痴撚線過3咁屈？
Ibank會唔會太屈就你呀

其實我想入mit

可以試下入嚟亞洲mit
恒大

恆我條撚啦

突然改左名嘅

我就畢業 唔怕俾人認

做保險都唔得
Ive bba=垃圾

讀IVE根本正，不服來辯

Bba d女係味全i大最高質？

唔係
全部肥婆

真心mode: 其實bba第一個b字代表乜

Bachelor of business administration

吾重要

Bill
提你準時交學費

m記😌